Viutv 99台 人類觀察學 逢星期日晚22:30

人類觀察學！Monitoring（ニンゲン観察バラエティ モニタリング）是TBS電視台於2012年10月開播的一款綜藝節目，每集長約30分鐘。節目最初是一款深夜節目，日本當地時間每周四（周三午夜）0:20播出半小時[1]，由於很受歡迎，在後續播放中節目提前至周四晚八點的黃金時間[2][3]，長度也逐漸延長。

《人類觀察學》節目每集都設置一種日常生活中很難或不可能發生的事情，並利用隱藏攝像頭捕捉被觀察者的反應。

節目的題材有家人在做嚴肅決定時的反應或人們在經歷科幻或者靈異事件後的反應。節目中也會請到諸如石原聰美的演藝明星或者運動員，觀察他們被整蠱之後的反應。

在部分媒體上，節目名稱中的「人類」一詞也用漢字表示，寫作人間観察バラエティ モニタリング，因此該節目也被叫做人間觀察。

竟然買左呢套

monitoring

呢套係咩嚟㗎

呢套睇唔睇好

YouTube睇過 好好笑

屌唔記得YOU完撚咗

我覺得幾好睇

33歲同56歲差唔多樣

緊係奶奶煮好食啲

屌完左

想睇搞乜鬼

有冇得去投訴開電視

但我想去沖涼同打丁

56歲

關開電視咩事

搞錯
應該喺viutv

屌睇一陣睇吓好唔好睇
唔好睇就轉台睇Ajax

嫲嫲做嘅燒鵝最好食

唔阻你

快啲睇電視
有人妻同奶奶
雙飛畀你打j

I help you

好有火藥味

開拖啦

之前做一集瀛知有密真係拎嚟攝時間架咋？

兩個會唔會打交

佢應該J緊

呢套好睇？
屙緊屎 好睇就快啲屙完出去睇

奶奶個樣唔老過老婆幾多

佢J仔架喎

婆媳關係

cam sex

係喎

最後揀急凍餃子就好笑

其實套野唔差，有d野真係第一次聽

仆街，我以為自己記錯時間冇睇到
原來冇左

YouTube好多中譯

好想食餃子

老婆啲餃好正咁

聽配音嘛

人妻其實幾靚女係肥咗啲

會唔會最終老公/個仔話超市餃子最好味

依套勁好笑

分唔出既番去要跪玻璃

屌個男主好撚樣衰

幾好睇

LM

個老婆同老母咁似樣

擔心老公完咗節目會點。

阿媽老婆咁似樣既

其實佢呢套放平時晚上8:30好過

求生欲好強

成日fb都會見到啲片 好好笑

恐怖醫學好多 C9 睇㗎

食唔出 婆媳大戰既話 應該仲好睇

冇錯

咁似踢館嘅

好似啲老mk

阿仔有戀母情義結

平時晚上8:30應該係泡劇

好想母女丼

eg 我老母
會跟佢啲test做

咪係 呢排播啲韓劇好悶
得醫生耀漢好睇

媽媽

d問題

係 恐怖醫學真係麻麻地
成日喺度講故仔

G1格鬥會

醫生廣告雜誌

準備世界大戰

老母好慘

打交都似

呢集好舊仲有優樹菜

仆街了

跪

喂屌呢個幾好睇喎

老公仆街了

幾耐之前

你多舊魚呀你

勁尷尬

食唔出

家變啦家變啦

玻璃了

啲問題係咁設陷阱。

比杯麵佢食算

無左becky已經唔撚想睇

仲要多咗幾舊魚呀

無論答咩都會仆街

好好笑

老母完勝啦

得罪曬老婆同阿媽

揀A？

仲 trap 過鬼同你上位

老婆似老母

屎都無得食

揀A就要訓街架啦

揀超市就好睇

係

A!A!A!

揀A真係以後要訓街

係咪要話b c一樣咁好食先得

以往咁多集好似無人揀過超市

可能feel到 是但揀其他

超市應該又脆又濃

錯，一定要揀中老婆先得老母都冇一齊住，唔緊要

B

但好厚皮喎

老母

居然係B

晚晚都有得睇吃了屎的女孩

以前monitoring就好睇,一轉晒人就

真係似戀母

老母
老婆個樣好好笑

串緊新抱

老婆個樣

你睇老母幾開心

老婆個樣黑晒面

黑哂面...........

老婆塊面黑到呢

M子又中

老婆第三

第二名都冇

哎呀

玩完啦

返唔到屋企了

ho ball 食屎啦你可以

gg了

超市贏咗

要跪玻璃了

番去跪玻璃啦

lm

痴撚線 跪玻璃啦

要離婚啦

以後唔使你再食喇

仆街了。

屌 條佬都幾醒

老公 RAP

即刻改口風

男主出撚晒事

以後喺超市買咪得囉

全軍覆沒

對眼閃縮到

田原成個mk妹咁

全部老婆豬晒

老婆個粵語配音幾好聽

衰過超市

不過好老實 食慣左先唔覺得突出姐

仲好睇過踢館

生4件

竟然全軍覆沒

連生貴子

盤菜螢子？

你去日本搞乜鬼一季得咁少

點解咁多日本家庭都生幾個小朋友？

廿幾歲已經生咗4個

呢套好似唔錯

唐揚真係好撚正

呢度充滿火藥味

通常越mk越生得多

踢奶奶館

個反應係：心知不妙

後生嗰時個樣ok喎
唔知點解而家睇落好怪

有娛樂性過之前嗰套

生蒜！

屌

去日本做乜鬼嗰套有時少尷尬

夜晚晚食炸雞可唔可以向電視局投訴佢搞到我開薯片食

老公鐘意食

呢套幾正

我老公鍾意食

正常應該細個建立緊好食嘅定義嗰陣食慣老母啲嘢食 所以老婆應該唔會贏

鹽麴下次買來試下先

有啲好騎呢嘅人

呢鋪各有各勁

整容失敗

日本主婦真係好叻
睇到我流曬口水

老母煮嘢好似幾勁喎

但果D幾正

奶奶贏到開巷都似

兩個都想食

有冇BECKY?

d蒜咁炸唔會燶咩

同香港啲老母一樣

栗粉定粟粉

奶奶mean到

啲配音做得好撚好

好撚好食咁

支持老婆 奶奶收皮喇

奶奶 呢啲嘢唔講得㗎喎

奶奶好狠

老婆咁似神谷浩史

兩個都睇落好好食

睇到即刻想食炸雞

原來有post

又超市

好地道

呢啲叫屌住嚟食

老公個口都幾大

超市真係好廢

好好食啊屌

右上角倒數係做咩

好彩我食住 dinner 睇

佢知唔知有老母同老婆煮嘅嘢食，一嚟就屌啲雞一pat嘢 如果估錯咁點算

意粉好硬

認真啲配音真係功不可沒

冇得返屋企

老母好似羅冠蘭
同時好似好惡

狂食

食哂成碟啦

老母個樣開心到

成碟

佢係咪好肚餓呢

又係咁食

明顯係好肚餓

奶奶笑到

一次過食三碟炸雞都好飽喎

下咁夜食飯小心身體

好想食炸雞

真係好似羅冠蘭

好撚飽

啱啱去咗游水

肥撚死你

估計奶奶又贏

老婆又有危機了

呢個都係我鐘意睇viutv韓劇嘅一大原因

美波

老婆啲雞都唔同顏色，點樣認唔到

訓街了

咁大舊 ...

好mean

食飽咗啦

美波 真係呢個世代最正

佢哋本身唔知老婆/老母會嚟？

優樹菜好靚 可惜

呢齣野提才幾好cls節目
日本仔真係好正

同意

跪玻璃都唔掂

每個男主都係冒住跪玻璃嘅風險上嚟節目

睇住黎食飯

同女朋友一齊睇呢集
百感交集

話做市場調查
邊款好就推出

應該知 本身呢個環節係咁玩

好撚仆街

頭1,2年都呃到人既

阿媽好似唔係老個老婆好多

去咗游水

依套綜藝做咗好耐？

噤多女拍鬼片

好似有7,8年

笑片黎

硬咗啲

游完即食咁會吸好多能量

係咪已經食飽咗

嘩

唔洗訓街了

老婆贏咗

真正嘅炸雞

肯撚定發現咗

老公發現咗

老婆反cup

之前兩碟都食好多

到老母黑面

竟然大讚老婆

老母西曬面

呢個老公識玩

一定係感應到有殺意

打爆咗奶奶

今晚就整多次炸雞你食

老母個樣

我都覺得係 佢定左果下

依個男人肯定知有老婆整

其實讚邊個都死

無影住老母

游完會好肚餓好眼瞓

老婆然了

12年開始,15年-17年全盛期, 到後面班主持出晒事後就

呢個星期可以食3/4次

個架妹嘉賓

反cup呀！

妖 一定發現咗

終於

擺明知咗

點都死
一係比老母屌 一係比老婆屌

食撚死人

衰多口

老婆整仲好食

食得出係老婆整

好好老公呀

但係呢碟都係我整

做多左

我老婆整仲好食

老婆整得仲好食

但佢未必知原來老母都有份

日日都食炸雞

肥死

18歲？

奈b

呢個樣18歲

似18咩

唔知點解老母聽落好似有啲心噏

奈B

似15 16

奈b係咪viu 自己改

奈B麻麻地咋喎

童顏妹妹

18歲個樣咁幼齒既？

個樣好細過

日文讀音都係咁

日文都係

句日文好似真係奈b?

撚狗都唔理個女

我啱啱都見到了

撚狗先

撚狗都唔理佢

老豆個樣好好笑

個女係執返嚟

有追開好正

掛住撚狗

依據節目拆散左幾多家庭

入廚房攞刀

斬死個女個ex

老豆心中喑喜啦

老豆：下 我？啊 唔撚係啊

繼續撚狗

老豆：今晚入我房

係咁等老豆講嘢點忍笑

狗>>>>>女

走開

老豆好正

老竇

除衫

女嘅日文係娘？

呢套好睇

扮cool

真係執返嚟

飲哂成枝茶啦

老豆其實唔識點安慰都好似好正常

用隻狗

隻狗真係好cute

快d播返去日本搞乜鬼啦
一係買月曜

你都冇精神啊?

係咁飲茶

屌
笑死我

隻狗訓著

隻狗

比狗撚

個女：（靜）
只狗：jm9 ？訓

隻狗係咪夾埋架？

屌 隻狗咁樣唔係夾定啦

原來係畀狗撚

啱啱開始睇，幾好笑

月曜應該最好笑

飲緊茶囉

隻狗都一齊撚老豆

好撚誇張

呢個老豆好好笑

屌
個反應咁室剛

咩 咩 咩 咩事

老豆好有戲

小丸子個阿爺咁

走嚟走去 好不安

arm arm 個段仔 bgm 好熟 諗唔起

個老豆都忍緊笑

咁銀魂既

個旁白同個女配音都幾正

係咁偷笑

ViuTV配音組睇到嘅話

多謝你哋

都唔係光頭

message

啱啱先講完send msg講

老豆個樣好似幾開心

仆街
屌埋自己老婆

你老母都好煩

老母中槍

老婆：

乘機

個女突然咁開心

個女忍唔住笑

擺老母上枱

你呀媽都好煩

老婆：今晚唔好同我瞓

一陣係咪要哄返老婆

呢個綜藝啲女唔係做二奶就出軌

又訓街了

大家都笑緊

約出嚟見面俾條仔飛多次？

老豆都哭咗
係咪當年追唔到心中女神

爸爸講得好好呀

講緊啲靚女主持
唔係春菜

message就分到手嘅關係要嚟都冇意義啦

沖左一粒鐘

去沖涼

一個鐘

沖涼沖成個鐘

打埋丁？？？

一粒鐘一出嚟 心諗 屌你仲係度

皮都甩

頭先有一幕有 好細格架

老豆打飛機渣？

沖一個鐘做乜

我同仔仔 message
佢哋都話沖涼 沖咗一年都未返嚟

要冷靜思考下

快啲播 熟女強人 啦

大把人都WhatsApp分手

強制開聖人mode

個女散咗 扮緊沖涼 你問我答

要入賢者MODE...

唔得 你去日本搞乜鬼好睇d
呢d起facebook喜愛日本睇一段就好笑,成個節目睇就悶了

你係咪打緊丁

想睇暖男爸爸

怕見面講尷尬 陣間對方又要喊打喊殺咁

係咪viu 買唔到新果啲

係
我都鐘意搞乜鬼多啲

想睇男排女將

becky

都分手啦 約出黎都浪費時間

啲鬼佬好笑好多，上次個邪教練劍

中學雞嗰時比女神喺ICQ拒絕

應該唔會 佢播果D都好舊

女神識揀喎

今晚又有入住同星戰睇

why not all

開post：［求救］個女散咗，同佢講咩好？扮緊沖涼上嚟

連登仔：打返個j入聖人mode再諗啦

現代愛情真係好無聊

練習

sms

對腳

點練

連登仔：感情問題一律建議分手

屌埋個女

AV劇情嚟

少少

個女幾 pure

唔知播咗鬼佬去Tokyo dome 追Babymetal嗰集未呢

想睇YOU其中原因係去唔撚到日本，睇人去都好

diu

諗起當日比女神拒絕嘅爸爸

日本人真係好高質 思想好開放

不如我地由頭嚟過

個老豆有d似桑田佳祐

個配音都交埋戲

老豆個眼神好唏噓

個女單眼皮?

係咪人人都會經歷過

個女去拍戲啦不如

隻狗都訓左一粒鐘

係啦 上次個個係2016動漫節

快撚到

轉哂口風

個女啲演技咁勁，話喊就喊

好好睇

cls老豆

老豆一直陰陰嘴笑

360度轉軚

老豆心諗：細路女 過一陣識個新就無事喇

baba個樣呆左

俾老豆聽

叫老豆接電話

真係似

電話響果下嚇左一嚇

最緊要冇蝕底比人

：其實奈奈有咗我個仔 我冇錢比佢落仔 你地比住錢我先ok?

成隻腳板對住個女塊面

老豆對腳咁大隻

係呀係呀

飛我個女? 斬撚死你呀

老豆啲腳趾幾靚

我以為一拎起就屌你老味做乜飛我個女

幾白滑

咁仆街。

我已經食咗你個女了

奈B : 好臭

日本人係咪唔介意處唔處
好多好細個就無咗隻豬
而且都十八歲喇

奈奈腳膠

爸爸真係講得好好呀

請埋佢食甜品

會灰心

如果個老豆一接電話就屌柒條仔，講做咩飛我個女咁就好笑

老竇識玩

幾好人

老豆都算一表人才

金句王

冇豬都唔好蝕底比人

沖咗涼喎。

老豆好型

都係
睇佢Facebook見佢好幸福

好老豆

baba呢句

狗狗好慘 成日俾人過橋

咁好老豆邊度搵

我同你個女那個了哦

打爆佢個頭磨成粉沖埋落廁所

幾好戲喎

幾好戲

隻狗突然醒番

隻狗即刻醒識看門口

畀在香港應該家變

隻狗瞓醒喇。

12歲

下乜嘢呀

隻狗都好好戲

真識食

12歲男仔

呢集係幾耐之前

真定假

想見你只想見你

小泉孝太郎

張相

做乜鬼用呢張相

張和服相

春菜個樣成個韓紅咁

唔係掛

屌 張gif

相睇用嗰啲相？

希望viu可以cut走晒啲宣傳集數
Backy走咗之後中後期勁多人上黎宣傳電影劇集就做半集

12歲就咁重口味

春菜今年37
即係舊年

可能個小朋友好靚仔

壞咗嘅人嘅sp

媽媽你點解下

媽媽你點解吓

八景島

春菜做你個新抱

老鼠安：契妹喳

Monitoring都肯買

好眼瞓

屌 cp

春菜好似何遠東

日本版小儀

屌你老味

下

下個禮拜先知點

咁就做完啦

玩咁大

都幾好睇呢套

咁撚樣 一集播三個case?

兩個咋

呢套正

咁吊癮要等下星期

一集兩個鐘分兩個星期播，好似係

中和下先

諗起AKB48
会いたかった
大声ダイヤモンド

我都覺得becky走咗之後商業咗好多，成日都宣傳宣傳我想睇多啲普通人啊

唔記得睇
有冇重温？

我鍾意睇靈異,大胃王周扮廢老

lm 下個禮拜貼大家一齊睇

viuTV個網有得睇返

做

啱啱好趕到返屋企睇

黎啦

埋位

正太

嗰仔咁識食

好正

春菜：

大姐姐與正太

個deedee好cute

春菜想食咗佢

我覺得好似幾受溝

個deedee咁識食

鮮肉

唔鍾意睇溫馨溫情環節

肥仔要食菜

好可愛

有啲悶

竟然認到真愛

一直睇開有時好好笑

好怕醜

好想食

有虎紋

出晒街個deedee第時點溝女

真愛

個細路

咁都悶
笑到反枱

屌連虎紋都認得
有啲毒

春菜其實係乜水
係咪好出名做娛樂圈

重口味

肥婆有咩好鍾意

如果芽郁喺我面前出現

就好

個細路大個咗之後會唔會覺得係黑歷史

12歲應該差唔多會對住春菜打飛機

係咪等於見到譚育英姐姐一樣

扯緊旗

Deedee幾正。

到左22歲會點算

唔好阻住佢私人時間

點解會鍾意著個肥婆

幾有家教

睇到我都面紅

都幾出名㗎

都幾懂事

香港比喻圖
會唔會係 小儀

現實總有橙褲巴打嘅

我唔信會打得出

應該係搞笑藝人

屋企好多美極/借食肥婆 食啲靚女主持

幾出名既諧星組合千本針成員。

命運

何遠東

好高質

我講唔出why not both

太成呀媽仲正

成個福頭老師咁樣都鐘意

屌你

雪雪?

春菜37歲咋

姐弟戀

估唔到咁大份

屌 佢係咪鐘意埋福頭老師

福頭老師黃架 值得大家鐘意

cls

好難想像
12才仔仔
會對 盧覓雪 有興趣

你係咪明星

Lock screen

Wallpaper都係佢

好得意

鍾意到咁 cls

待機畫面

lock screen都係佢

屌
肯定個deedee晚晚睇住待機畫面打丁

cls好癲

CLS 少女唔鋤愛呀婆

口味獨特

J 阿嬸
CLS

咁細個就咁痴心

點解呀

紅都面曬

點J得落

戀母情意結

36歲

情信

cls咁細個就....

望到木下優樹菜係度扮好人就想嘔

一陣問佢可唔可以渣一下個波

美極

cls 佢紅都面晒

佢阿媽好似仲後生

本身諗係咪假人節目
但個細路實在太真誠

咩事

今年先37

好醒

比細路拆穿

好難講嘅

佢真係好鐘意 估到哂

估啱節目

太正

最高

癡撚線細路

正太：餓加傘 我係話春奈 唔係春菜呀

真人瘦d

都好出名下

正所謂 百貨應百客

deedee好識食
希望香港都多啲橙褲巴打

真人瘦d
即係失望

渴求

日本人真係好鐘意棒球比喻

Becky 有無得做返？

今晚返去又可以打j

直到渴求整個宇宙

香港如果有小朋友鐘意欣宜之類既肥婆
應該畀同學朋友恥笑

應該係不倫?
同becky衰同一範

可能會笑足一世

catgirl都有人鍾意

唔好同卓義爭囡

太晟大個肯定好靚仔

秋仔

呢一吻 好似搞到個頒獎禮都冇埋

Catgirl真係究極級
肥都算仲要濕疹 鐘意得佢真係真愛

嗱 講還講

想知Viutv係唔係cut左好多
日本ver唔係幾個鐘架咩

約會

會唔會cut靈異果D

比人擺上連登笑就梗

但如果有得屌欣宜，呢度有一半以上巴打會狗衝

打個車輪先啦

佢咪又係嗰件衫?

希望佢唔好cut有明星個D 部份

好直接

個細路都唔矮wor

天気がいいから、散歩しましょう

有靈異架？
btw放1030 應該唔cut啦

你。。。真識。。。食

みなのにほんご

有段時間冇追
好似冇左DAIGO?

角野卓造

想睇大波妹系列

棒球員

豬扒都係肉

咪亂講唔屌呀法官大人

都係整估姐

好純情既小男孩

仲唔拖手

弟弟大方得體，對答如流，坦誠，仲要幾靚仔，大把前途。

瘦咗嘅欣宜好正

呷醋

正太cls

Miu404

依度邊黎
幾靚咁

好撚好笑

諗起去考n2

整拉麵 fing乾d水

日本呢個deedee係咪紅咗

太晟肯定成日對住春菜打飛機

不如我地做愛囉.jpg

重要呷綾野剛醋

個𡃁仔會唔會心臟病發零距離接觸

呷醋我係佢同學就笑9到佢面黃，仲日日講，搞到佢跳樓死

育成

春菜 竟然要諗

太好啦

春菜你係咪處

AV情節

係咪扮綾波麗

成熟男人

又唔洗咁掛百貨應百客姐

返到學校係咪會比人欺凌

就頂唔順

唔洗掛
都係鐘意個藝人啫

搞到我都想同個deedee拍拖

佢真係好可愛

但咁出位真係第一次見

百貨應百客

春菜：有童子身食

好sweet啊佢

你個人都幾差下

deedee大個係咪會屌春菜

佢要結婚喎

沉左船 ....

CLS

好想食咗個弟弟

隻雀

仆街麻鷹

屌做乜鳩

隻鷹

哪兒來的鷹

啲炸雞

死仆街欺凌撚

春菜似係處

屌 個心離一離

Cls

隻鷹都鐘意春菜

你把口咁衰

我係你同學推你落樓先啦

笑到肚痛

之前幫屋企人出頭恐嚇間珍珠奶茶鋪老細
跟住俾人踢爆佢性格閪到爆

笑死

成日有

deedee又多張相打J

呢日對佢黎講真係好難忘

屌 笑死我
Agger

睇落兩個個樣都幾襯 ..

下次喺日本街邊食嘢都要睇吓有冇鷹喺附近

儲閃卡

通常係海鷗，竟然係隻鷹

你諗下個個年紀嘅細路先啦, 日本又咁鍾意欺凌

跟住同佢老公離咗婚，而家退出埋娛樂圈了

志村健

咪係 把口臭到 話要個小朋友跳樓
佢跳就差唔多

好似海鷗咁仆街嘅鷹就少見

姐姐

唔係嬸嬸 係姐姐
12歲咋大佬

東尋坊有告示叫人唔好拎住嘢食行來行去

屌你老母支那武漢肺炎

唔係阿嬸
係姐姐

咁細個把口咁甜

其實真嘅話係好慘，佢應該未開竅姐

睇老公食飯好笑啲

春菜紅都面哂

春菜成個路芙咁

春菜現實應該係TB

利申：唔熟日本藝能界

個細路好好仔 又高 大咗應該都靚仔
偏偏咁重口

沉船啦

12歲仔把口咁甜
呢d都係天賦離

可能只係冇比男人愛過

交換電話啦

真係有D愛

想拖落去架啦 0係架船上面

路芙垃圾黎

一陣byebye太晟實喊啦

想知佢大個仔 有無轉口味

我唔少靚仔fd都幾重口下
個天係公平嘅

濕鳩藍屍

太晟cow死女

其實係開心的

同Catgir想愛

廠景個靚姐姐好似都好like個細路 ....

唔識尊重人 D人打去講故仔一定插咀 dls

又寫

原來呢集係舊年 幾新吓

相愛*

又有信

哇屌 真係沉咗

好彩有太晟

好似好多架仔架妹都鍾意去水族館作為第一次約會

嘩好感動

舊年啫

唔係應該係西野加奈咩

淫娃嚟

遲下可能真係結左婚

哇屌
結婚

六年未

重口味痴漢

結婚

邊夠你玩

可惜年紀相差太大 其實好浪漫

其實幾感人

睇得出太成真係對春菜的純愛，應該唔會背着春菜打飛機

屌
諗起中學聖日記啲劇情

認真嘅

感動

木下?

如果個女仔換左同佢同年咁就好浪漫

姐姐我都春心動啦比太晟中意真係好幸福

心跳回憶

真

cls如果佢唔係鍾意肥婆，應該cow死女

差24年
唔驚啦
巫婆同鄭嘉穎都差成20年啦

西野係 会いたくて 会いたくて

俾個擁抱啦傻仔

話唔定會結婚呢

太晟 真漢子

係 唔知佢大左睇返會點

可能一直鐘意佢

12歲咋, 邊到識姐

真心幾感動
大家要相信自己
每個人都有佢嘅market

大個可能會揀番同春菜差唔多嘅人

春菜都應該係好女仔

呢個小朋友好誠懇

我愛你呀太𠕠

震える！

今次係女嘅大呢

可能到時唔係咁諗

原本覺得有啲悶 點知個細路咁成熟 最尾又有感動位

希望太晟大個會識到個同春菜好似樣既女仔

春菜講得好好

引導佢去識多啲人

想問佢依家播緊係幾耐之前？

呢個癲9 細路
頭先我岩岩開電視，以為我聽錯
想同佢結婚？？

係 情意結 自細就烙咗喺度

我諗同諗起初戀一樣掛 苦苦甜甜

我信佢好專一

但春菜應該都明白只係小朋友太純真, 將來未必如佢所願...

由頭睇起啦

係
因為真係冇可能
希望佢遲下會放得開

睇支那網呢集係舊年8月

哈利狗RC埋
笑到仆街

直頭係啦

但係又唔可以拒絕佢

所以先引導佢去拍多啲拖姐

本田圭佑封信都寫大個要踢米蘭啦，日本人冇野冇可能

好似上年㗎咋

(2)

唔知佢老母咩感受

首歌咁就十年
時間好快過

甜酸苦也都好

上面巴絲話係上年

做一集

芽郁 plz

Daddy又要捉鬼

引退埋

我一定揀咖喱

咩係漫才

咩叫漫才

要埋架純plz

漫才大多由兩人組合演出，一人擔任較滑稽的角色負責裝傻（ボケ），另一人擔任較嚴肅的角色負責找碴（ツッコミ）。 兩人藉由彼此的互動去講述笑話，大部分的笑點圍繞在兩人之間的誤會、雙關語和諧音字詞等。

日文5月9已經有介紹

好似係棟篤笑嗰類

竹內結子死咗
西野加奈引退

童年全都沒了

棟督笑2人版

一個扮傻一個吐糟，講搞笑野

牙純嗰集睇過 好正

相聲？雙人棟篤笑咁？

相聲或者棟篤笑之類

邊集
求介紹

竹內結子真係cls
睇左佢咁多年

類似擔心字典?

日本漫才好多笑點真係日本人先會明

佢實睇

正常都睇啦

咁多年個樣都冇乜點變

三千幾萬

賣飯團嗰集

莫非佢自己有咁多錢

玩liar game贏既唔得呀

垂頭個樣有啲似肥腸

一次入一球嘢

我有睇
好正

當年冰之驕子真係好屈
好記得係CCTVB週末夜晚播

屌
想睇爆食三姉妹

不得了

睇咗咪睇咗囉

打交

打人

打架

細佬型過阿哥

仆街阿哥

自爆

傻仔自爆

自爆身家

撈偏

犯罪者預備軍

做牛郎？

個阿哥

有冇開（2）

置頂

置左頂

千祈唔好比屋企人知道你有幾多錢

1001

中咗

肉金啦，阿哥你做唔嚟喇

還俾人

唔要得嘅錢

死都話人撈偏
雖然係關心細佬

洗唔洗咁正直